(台測)地心浩劫

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

電影講述地球的核心因不明原因停止轉動，以致電磁場減弱。在失去地磁的保護下，地球會遭到致命的高能宇宙微波輻射襲擊，造成災難。此時有6人組成團隊，駕駛一艘名為「維吉爾號」的潛地艇，鑽進熾熱地函，放置並引爆核彈，使地核再次轉動...

4 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野